高登？ 不了。我04年acc 都係討論adblock bam 左

不過lihk 啲廣告仲敏感過連狗老母個G 點

連狗老母比吉村卓屌到流晒口水眼淚

大波妺

支持大波妹

比次機會牙JOE

比15蚊adblock上呢到囉
至少呢度講點block廣告唔會bam人

根本block 唔到